黃洋達補選新東有冇得諗？

始終新東選民高質，有機！

佢老友國師連鄧家彪都贏唔到喎

必勝啦

黃洋達咁撚低質

毓民就得

會長聖旨

仲垃圾達？ 到底連登有幾多熱狗水泥隊

我投保黃都唔投佢啦

佢選我會投佢，但睇佢依家想玩做太上皇多d

經過造假一事, 佢以後選垃圾會選到既機率近乎0

出黎獻醜？

有冇人會狙佢

含撚啦叫佢

on9皇上，咪睇下有冇人投你囉…

收皮啦熱狗

未必，始終入議會玩得勁d

好呀 快撚啲報名
之後睇佢拎唔返保證金

鳩達 天有眼呀 好彩你現形得早
就算依家犯民總辭都唔關你事呀 奶你老婆個臭閪啦

剛剛先走4件。。。
仲入去?? 未宣誓就行返出來

傻豬黎既
佢投共程度仲勁撚過北大博士啦

篤數 ＋ 法國大革命，熱狗仲有人比票 ? 笑話黎?

已經唔撚再信熱狗
投建制都冇咁嬲

鳩頭達選左兩次都輸 算鳩數啦

佢選都唔好選呀
因為佢一定入唔到閘

躝返去柬埔寨啦鳩達

有得諗，睇吓DQ咗六件
泰博仲無穿無爛